[跪求巴絲屌醒] 男朋友接其他女性朋友收工

是咁的，男朋友今日同2個女仔朋友食飯啦，
食完，有個女仔返幾個鐘PARTIME，
咁個女仔有MACBOOK，我男友就留係個女仔返工個度用佢部腦做功課。
咁個女仔咁岩早放就一齊走啦。

之後我就嬲嬲地，扯火問佢點解要接埋個女仔收工先。
佢就話做野無留意時間，但無心等埋個朋友既。
我就覺得點會無睇時間，點都係有心接埋個女仔。

其實男朋友＝TB 我知眾巴打好憎TB
所以廢事開宗明義扯起大家把火
呢個PO都唔係想引起同性戀既爭拗

我自己覺得，雖然TB都係女，但始終成件事同一個拍緊拖既男仔接其他女收工，無分別。
巴絲打覺得係我過分左定係佢唔岩？想聽下旁人意見，多謝～

利申：我唔係TB

佢對個女仔有無野先?
你識唔識個女仔?

成件事都唔係護眼POST，
只係有時真心覺得同TB拍拖都係好麻煩。
例如呢D朋友與女朋友既界線咁。
而好好彩我覺得我身邊個位已經唔係花心羅白個種TB

講真，同得TB一齊預撚左啦

多謝絲打秒回左，
唔係護眼啊，我信我女朋友，同埋佢地係同學，我無直接見過面，
女朋友曾經問過想唔想見佢D HD同學，但我又唔想見

但女朋友既女性朋友 我覺得要提防都係無可厚非。
雖然我條女話 個女仔FD唔會鍾意女，但墨菲定律呢家野。。

其實真心想知點解tb溝女咁勁

都話佢唔花心，，，佢係TB界中的專一個TYPE，，

係咁架 TB都係女仔 自然朋友都係女仔多 有時真心難避免 但又難唔呷醋

冷靜D啦巴打！點預左先

因為tb自己都係女人，最清楚同了解女性
佢地既細心遠遠超過男人

我答你，因為同過男仔拍拖既都會覺得TB好細心呀 又了解佢啊
但女仔緊9係了解女仔啦

我覺得重點唔係佢個fd會唔會中意佢
始終都係溝able既對象 你另一半都應該避忌下

不過呢件事就咁睇又未必係等佢放工既

因為佢地都係女 佢地知道女人需要係乜鳩

屌根本唔關事 因為男人細心對個女人就會俾人話狗公

但始終成件事同一個拍緊拖既男仔接其他女收工，無分別。-- 正解
純粹見過太多TB趙完鬆，仲要厚顏無恥咁想同個ex做朋友，有fd俾TB hurt到仆街好心酸

同埋點解女仔會鍾意女仔 你鍾意女仔咩感覺 同男仔有咩唔同

絲打過來人？有時D心態就係難唔呷醋，
但一呷 佢就覺得你小氣小家
又話我管住曬，話我當佢係犯人

同埋有冇例子點樣係細心 我想學下野

咪臭係囉，3個都係女時候，
有時我可以當佢D朋友係單單朋友咁睇，但同時佢D朋友都係會成為第三者既可能

tb死全家

又扯開話題。
男仔見條女病多數叫佢飲水，TB真係會去你屋企帶你睇E生
加上好多TB好抵得諗，有義氣。
或者，有D好細微既小動靜，可能你唔開心，TB真係好快好快會FEEL到，
男仔係你要用說話講：我唔開心啦！ 咁明唔明

樓主你真係呃緊自己bo 專一既人無論咩性別都好 係應該避忌 唔令自己既另一半誤會 點解唔搵個專一既毒撚埋單呢 專一毒撚比tb 靚仔 仲好

我係我女朋友初戀，又冇呢D事～幸好 TOUCH WOOD

但有時佢係自己想開放呢啲可能性
所以佢係唔識避忌定唔想避忌 你要識分

咁係你遇唔到 有咁既男仔姐 你唔可以一竹篙打一船人架wo 大把男仔細心到成個女人咁啦 係你地d女人 眼角高姐

搵個TB做男友 唔怪得要巴打屌醒啦

呃，見你咁好學不倦，雖然完全OFF曬TOPIC。
同性戀呢家野，我覺得係天生的，又有D人覺得性取向係無絕定咁。

我鍾意佢係由朋友開始，就係覺得你會好在意佢，佢同好朋友係唔一樣。

有無用假鳩屌你？

佢同我講，佢係冇心等佢，
加上如果我咁都唔鍾意事，我講完佢就不再做。
我諗佢係冇心的，我唔係想護短，
但我就係經過呢幾年相處，覺得佢唔同其他男仔／TB

冇呀THANKS

另外一問 你哋係咪會玩手指

其實我可以做你男朋友

一齊左幾耐？
咁你咁有信心就唔洗驚啦

我唔係因為佢係TB／細心先鍾意佢。
我就係鍾意佢份人，好男仔我都遇過，但就係鍾意佢
但不過世界上衰仔會多D

但女仔鍾意衰仔

翻翻正題，個人就覺得都會接受唔到既，而且個人覺得TB同其他女仔有路既機會會比男仔同其他女仔高，因為TB可以以“女性朋友”呢個身分去避嫌，令人地或者你覺得無野，但其實就可能會有

一齊左年半，識由中二識到YEAR 1

唉，係我唔明條線係我定得高，定係佢諗得太簡單

過來人 心態係難搞d
我覺得要見下佢d朋友 宣洩下主權
不過件事黎睇 都要靠信任既
不過你介意 佢下次又唔避忌下
佢就有問題

佢會緊張時咬手指囉，但我就無咬指甲／手指 呢D玩手指偏好既

EXACT7LY，
就算佢專一又點，
人地對佢有意唔得架咩（雖然唔係針對個別朋友，但都唔排除可能)

我就係同佢講：雖則你係女，但你唔好唔記得你都係鍾意女仔

絲打最後係點，散ed?
因為我條女覺得我一唔開心就自殘，
佢就叫我見下佢D朋友搵人傾下，
痴L線，佢地又唔係心理醫生，
普通見下都算，用呢種目的去見就真係。。。

Um，我都係有女朋友既女仔，都係人眼中既TB，不過利申留緊長髮，同女朋友岩岩開始果陣都係長髮。

點講呢，我係果啲會想做下野特登比女朋友呷下醋果啲，例如中五果陣特登比佢見到我訓其他女仔大脾 但坦白講對其他女仔真係一啲興趣都冇，做呢啲都只係想睇下女朋友呷我醋果個可愛樣 係我眼中都係女朋友最好，冇一個女仔比佢好一丁點

不過講真，上到去不論讀緊大專大學定點，性取向大多都定左，唔係中意女仔既，就真係唔會中意，我宜家year1，所有女仔都當我普通女仔朋友，都唔會有非分之想（或者純粹我樣柒，我唔知啦），總之樓主唔洗太擔心，因為當當左一個人係朋友既時候，真係得閒冇咩特別既話，坐係度做下野順便等埋朋友真係唔出奇既。

不過我會寧願用呢啲時間去搵女朋友咁囉

屌
飛撚左佢，出去識返條有鳩既仔啦
諗住第時手指射精呀？

一時又男朋友 一時又女朋友
咁到底係男朋友定女朋友

呢個就係你唯一諗到男仔比女仔優勝既地方？

但我就係聽D例子係上到大專先變都有，
講真，直變LES＞直變GAY好多啦，
我什至覺得好多女仔根本係Bi黎。

但你話等埋朋友冇野，但你當你係男仔咁睇呢，
有女朋友仲等埋人收工真心天荒夜譚黎。
我覺得正正你都係女，我就更加覺得有D界要守

利申：有D激動，情感投射左SORY

唔係唯一唔唯一既問題
而係最根本既問題

九成TB都花心

為左大家唔好一入黎屌9 TB先 以男朋友代稱，
實際現實我都係叫佢女朋友

明無？

同埋同性等同性放工有幾出奇
佢等男仔你就話怕姐屌

但我就係聽D例子係上到大專先變都有，
講真，直變LES＞直變GAY好多啦，
我什至覺得好多女仔根本係Bi黎。

但覺唔覺得好多女仔純碎係覺得同TB一齊好型先鍾意TB，好似覺得係潮流咁

人拍拖結婚單單為繁殖咩，
多D同性戀先好，人口爆炸LA，
快D多謝我唔生幾件同你D後代爭資源啦

我信佢係個10%既

有時唔可以單單睇佢係女仔等女仔。
TB就係除左性別係女，佢都會鍾意女先係問題

如果係咁 咁你咁唔開心做咩

除左呢件事 佢平時同啲女仔朋友又點相處先？
會pm？單獨出黎？

係囉 明明好信任佢

我就係想問下大家，到底接女仔收工，
係我標準定太高，定還是矛問題

啱啱睇完你個新假期post

屌 我都咁諗 擔心tb同同性關係近有路又話自己條女唔會咁 做咩姐你

都有既，因為TB有D真心好型，
為潮既，最後都唔會長

散ed 不過原因係性格不合
咁用呢個原因見佢朋友 又真係得啖笑
我自己冇朋友咩
Btw 唔準自殘咁傻豬

個po唔係我架 樓主開完走左去
我累了

如果正常男女就不太好
但女女就唔知了
因為女仔間咁friend
同埋都要睇年紀 30開夕山應該會睇開好多

唔係擔心有路，係想知我個道德標準會唔會太高

其實我唔撐你的 不過我覺得上網嗌好蠢

其實我諗我係有D情緒病掛。
但呢個理由真係見黎做乜9

我都覺 一早唔應該再覆 好攰

咁有排都未30歲。。

但唔嗌又唔爽

後生唔抵得頸

我個人睇
就係你地仲後生同熱戀中
自不然著緊少少
一次半次咪算囉 長期係咁先再傾啦

嗌贏又冇獎金

樓主我認真答題 我自己都係les 仲要係長期long d 我自己就覺得你認為佢等女仔frd放工擔心好正常 你直接同佢講你會因為咁唔開心 嗲下佢 佢下次咪注意下 但你最好唔好以抱怨既語氣講 多d溝通仲好 信任唔係得個講字 而且如果我女朋友話佢同一個直女訓 其實我唔會擔心 可能我接受能力高同比人帽多咗習慣咗

咁我始終覺得呢啲野唔洗提住「當你係男仔黎睇呢⋯⋯」果啲既，呢啲野都係唔洗分男女。

如果我女朋友等一個男人放工我會嬲佢，但如果佢等一個女仔放工，我唔會嬲，而我女朋友都係中意女仔啊。

其實就算性取向係同性，都唔會對個個同性都有除左朋友之外既諗法架嘛。如果諗到話「你中意女仔架嘛，咁你就要同所有女仔保持距離，因為你會好容易中意左人地」，咁你咪同果啲恐同既人諗法咪一樣。

係既，同同性拍拖係煩，因為另一伴同同性朋友既界線會好朦朧，但呢樣就係你要去嘗試理解既地方。當然，我唔否認如果係男朋友，的確係要同女仔保持下距離，但問題係你女朋友係「女」，而佢既女朋友會對佢有非分之想既機會好微，我作為過來人甚至可以同你講接近冇可能，尤其當佢地知你女朋友有左你。

當然啦，如果明知個女仔對你女朋友有感覺，你女朋友都要對佢咁好就係佢仆街啦。但你作為女仔，應該都會明女仔當一個女仔係朋友既情況係點，唔洗諗太多，最緊要係相信你女朋友。

同埋你咪見下佢朋友囉如果你咁唔放心

好奇問下，你係藍絲？
多數連登仔都唔係理性

真係專一咁你煩乜鳩
收皮啦

同意
一次半次啫

咁不孕果啲係咪都冇戀愛自由

見到對家係咁攞威就躁 後生易躁

同tb拍拖預左架啦 唔好拍囉 咁多要求 人地tb高質素 比你講到咁完美 又細心又明女人 係女都鐘意佢啦 你有本事就用鐵鍊鎖鳩住佢 調教佢 老老柒柒 你放上黎講 都唔會有答案

咁唔係個個都唔理性
我明你感受 但戀愛有時好似釣魚咁
太鬆太緊都唔好

通常領嘢唔會係太鬆
而係太緊

其實我都知仆街左，發火咁同佢講，
LONG D真係好護眼。。
但同直女訓都忍得，我真係唔係呢個境界
同勉之！

我明 所以我唔會留言
同埋 有時覺得同你嗌嘅係中學生
你現實當中都唔會當街同中學生嗌交

btw想知樓主你地一齊左幾耐

但其實即使直女唔會搞你另一半
都好難保你另一半唔會心郁
咁你都對佢幾有信心

TB自己為自己講說話

你咁講完我覺得舒服左

好多時候 唔鋸對方態度啫
我哋好似離曬題

正常社交姐
係你成班女人先咁煩

Sorry 樓主

咁又唔好咁講 你女朋友等男仔放工都會嬲掛

其實我好憎比人叫TB，我又唔撚係想做男人，只係剪左個短啲既頭髮，性格明明同其他女仔一樣咋嘛

同埋唔係想幫TB講野，只係覺得樓主對呢樣野既諗法好似怪怪地

我就覺得煩就係呢樣，同性朋友界線定係邊先，
佢話我高要求，但唔開心就係拎出黎講架啦，
唔通一早寫定基本法咁大本守則，
我就係覺得有D界係心照不宣，唔洗講到明嘛。

另外，太多護眼既事令我覺得防人之不可無，
你係咁諗時，人地又未必覺得有女朋友就冇機會

女人係原罪

其實我都唔知你地講咩。。

但 唔叫tb可以叫咩 請教一下

咪大家傾下 在乎溝通與關懷嘛

其實，我都覺得TB係好有歧視色彩，但我又諗唔到係文字上點形容你地。
短髮女朋友咁？

“係既，同同性拍拖係煩，因為另一伴同同性朋友既界線會好朦朧，但呢樣就係你要去嘗試理解既地方。當然，我唔否認如果係男朋友，的確係要同女仔保持下距離，但問題係你女朋友係「女」，而佢既女朋友會對佢有非分之想既機會好微，我作為過來人甚至可以同你講接近冇可能，尤其當佢地知你女朋友有左你”

呢樣野實在不敢苟同，尤其是而家越來越多bi女同崇尚tb既女，同埋唔明白點解係同性就可以奉旨覺得自己同其他人既界線可以朦朧d，愛情關係就係2個人之間既事

MISS曬D留言。

一齊年半，識左5年到

真係要傾 唔可以覺得心照不宣 拎出黎講清楚好啲
下半段我都幾認同既

屎嬲烏蠅

咁我覺得你唔應該係怪你女朋友，更何況佢明明話左唔係有心等朋友放工，但你就認定佢係特登接埋佢朋友放工

講真朋友之間，當自己真係無聊冇野做，甚至明明用緊人地電腦做緊野，做耐左唔知時間都真係唔出奇

最緊要你同佢講返話你介意呢樣野就得。同埋樓主真係唔洗諗太多，真係冇咩女仔會無啦啦對一個有女朋友既女仔有感覺，十個有九個半都只係對佢朋友。而且你都識講你女朋友係專一果type，你咪信下佢，因為坦白講同得同性一齊就係咁，現實我就同你講左，你改唔改變到你心境都係睇你。

CANT AGREE MORE
TB會幫自己友講說話，唔夠中立
個人認為就係同性戀既人條線更加要清晰D

樓主

呀薯蛋波波
你明唔明 比著我係我條女 都唔會話有心等埋佢朋友啦，駁小咩真係

但真心，你試下唔企自己友角度，女仔多數都係隱性Bi，
對短髮女生真係唔敢包生仔話 一D撻著都唔會

因為tb都係女人 啲女人會好冇戒心

我唔知你地啲定義係咪短髮女仔性格比較無咩所謂既都係叫TB啦。但我對TB既定義就係果啲男生打扮、成日特登扮男仔動作、想成為人地眼中既男人既女仔。

如果兩個女仔，樣、身材、性格、穿著、行為等等咩都一樣，就係髮型唔同，一長一短，你地係咪就覺得短係TB，長就唔係

中立D講句，唔好話TB，長髮既女仔都係
要溝女 男仔邊夠玩

鍾意女仔
做男角色 咁囉

因為佢性格令人好安落 而且佢d直女frd我都接觸過 所以有信心是有原因的

會嫁咩

我覺得TB就無定義，只係形容佢會方便D
但我又覺得TB只係唔中意打扮到好女仔，
鍾意型，佢地又未必係想成為男仔啵。

男朋友就男朋友, 女朋友就女朋友, tb都唔係男人, 叫咩男朋友
既然夠膽承認係同性戀者, 就唔好被異性戀呢啲世俗框框限住自己, 唔想叫女朋友可以叫佢做自己嘅另一半, 唔係稱呼佢為另一種性別

我覺得有d長頭髮女仔做主動個一方仲吸引 但又唔可以叫tb

長頭髮姐姐不知幾吸引d妹妹仔

我就對gay同les都反感嘅
但係當普通男女朋友咁俾意見啦
無論男方定女方都應該避忌下 避唔到都報備啦
冇人會想自己嘅伴侶同異性太多接觸
我覺得呢啲係基本尊重黎
拍拖有不滿就直接講出黎啦 唔講永遠唔會變
你忍住都唔係辦法
就算只係你太緊張導致都要表達不滿
問題係雙方問題 讓步都係雙方讓步
可惜香港女仔幾可會明呢啲道理

Tb都算男朋友

我同意愛情關係係兩人之間既事呀，我從來都冇話可以有第三者，我最撚憎人出軌

我當然唔可以代表所有你地口中既TB啦，但講真無可否認呢個社會，女仔呢個性別真係可以玩得好埋架嘛，唔通gay又只可以同女仔玩？

我始終覺得，除非係果個朋友對你女朋友真係有非份之想，其實等下對方都係女仔朋友之間會做既野，男仔朋友之間都會做，唔通你會希望你女朋友等既係一個男仔朋友咩

呢啲睇既都只係你女朋友、你女朋友個朋友既心態，如果佢地只當彼此係朋友，佢地做既野真係算係普通女仔朋友之間會做既野，但如果你話拖手抱抱錫錫果啲我就絕對唔會默許啦。

都係果句，中意同性唔代表係同性都中意。

同路

你驗眼好無，我叫佢男朋友，係因為方便大家理解，
同埋唔想嗌同性戀呢個問題。
我自己係叫佢女朋友。。。。。。。

我同我女朋友從來都冇分男女朋友啊

有時我嗲佢仲多過佢嗲我

代答 樓主只係驚巴打們對tb有偏見 再加上依家討論既問題同異性戀會發生既問題差唔多 所以先索性講男朋友 而樓主私底下係叫女朋友

同意最後個句，有D人擔心我會鍾意佢個陣，真係屌出聲。

我覺得佢等個男仔矛問題，因為佢同男仔一定係純友誼。
你都識講除非個女仔朋友無多心，
但我又冇假設佢朋友有多心去睇呢件事，
只係有無多心係現在進行式，將來或者會變架嘛。
但一個唔該個女仔朋友覺得接收工好好 咁我點算。。

加上係咪純友誼都好，朋友之間接咩收工啊。
點講都係錯。

btw可能我同樓主case唔同，我女朋友都識我所有朋友所以佢比較放心我啦，而且真係冇女仔會對我有咩感覺

如果樓主覺得我偏幫你女朋友，咁我都唔講啦，最緊要既都係信任問題，呢樣野你過唔到真係好難行落去。

樓主都要諗下如果今日係你等你朋友收工，你女朋友就嬲你，話「你都係中意女仔架，要同你啲朋友有所距離，唔係佢地會中意左你架」咁，你會點。

利申：同女朋友一齊左兩年三個月，瘋狂熱戀期未停過。

我覺得唔洗煩，大家不嬲都係叫對方女朋友。
另一半好似好怪。

agger
第一件事我覺得係樓主唔好當tb就係男
用返女仔mindset睇件事先
同埋同gf傾返邊d行為會介意先la

好難避免佢同女仔接觸架喇，始終女仔都係會一齊玩多。唯有自己留意多啲，或者嘗試融入佢社交圈子識下朋友

曾經做過tbg 已有男友多年

唔好講到自己咁差啦C打
我真心唔會等朋友收工，我覺得無必要啵。。

我比我女朋友睇個PO，佢話好同意你，
。。。自己人真係自己人

可能樓主另一半真係太man掛，我就真係只係馬甩啲既短髮小女孩，男仔就算當我係朋友都未到攬得頭攬得頸果啲

我女朋友驚我男仔朋友多過女仔朋友

但用女仔咁睇，咁講真，
攬同錫 女仔真係FD到可以做，
唔通又得？

我宜家都有衝動叫我女朋友上水講幾句，但佢要實習熟睡緊

利申：我女朋友諗既野都同我一樣，冇咩矛盾點。

唔係唔想接觸，係有條界好難咩。。。

界都係你同女朋友雙方坦誠相對之後得返黎既，冇咩可能一拍拖就大家條界一樣。所以樓主好好同你女朋友傾下啦。

我講你又唔肯聽

絲打已經返緊工？
我覺得如果熟佢D朋友仲奶野
你前面話你女友識曬你D朋友

睇下邊啲朋友圈啦，我同我女朋友兩邊既朋友圈都唔會因為好fd就又攬又錫

未呀，我地year1。識係因為大部分都係中同，小部分係同學、omate同rmmate

我有同佢傾，佢話同意你講：中意女仔唔通要同所有女仔保持距離咩

你驗眼啦好冇, 咪就係叫你咪下下用異性戀個框框死自己
你而家只係想討論另一半有女朋友嘅情況下等另一個女仔收工有冇問題, 我唔明叫成男朋友有乜易理解咗, 仲要你後面又解釋返所謂男朋友都係女仔
我只係單純覺得拍拖唔一定一個男朋友+一個女朋友先叫拍拖, 兩個人不論咩性別, 互相鍾意又確立咗關係咩叫拍拖, 夾硬用異性戀嘅稱呼嚟叫, 俾人感覺你哋自己都睇低自己咁, 就咁叫另一半咪最好理解

我就係覺得唔比異性戀框死先 雙方都叫女朋友，
我又創新唔到第二個字去代表
另一半個人觀感好老土。。

我覺得你一黎叫人當個tb係男咁黎幫你分析已經錯錯地...
可能你地tb tbg心態真係多似異性戀
我係pure 係完全ok自己女朋友同熟既直女fd兩個去旅行

你係咪會覺得tb女友同另一個tb去 好似兩個男仔咁先ok
但而家咁多bb戀 兩個tb咪一樣可能有野
無信任既其實點拍都死

因為我一直都覺得男女係冇咩純友誼，但女女係有，所以如果宜家你女朋友係個男人，我應該會屌到佢鳩都斷，但佢係女人黎架嘛，女人同女人做朋友真係好正常。

前題係你地雙方都要識分邊個係真·朋友同邊個係真·姣婆

TB 又好 TBG又好 真心鍾意女仔呢點，同廣大男性無分別架啵，，

好認同。

我graptrip都係同三個直女死黨一齊去韓國，女朋友唔開心都只係唔捨得我，而唔係驚我亂黎。

講到底都係信任問題，同埋樓主係未認識佢女朋友既朋友之前，已經對佢帶有有色眼鏡。呢個情況真係講咩都冇用，但又唔肯去認識對方了解下，咁就一直都會形住佢地有機會有野。

所以咪話叫另一半就夠, 在我睇嚟就係樓主擔心自己另一半同女仔行得太埋, 又唔知自己擔心應唔應該
返正題答一句, 我自己覺得好少事, 與其擔心佢同其他人行得太埋喺到呷醋, 不如同對方講聲自己會介意, 討論下, 希望對方避忌下咪得, 係在乎自己嘅, 自然會留意架啦, 呷咁多醋咪盞自己辛苦

我唔知大家有冇呢種睇法 我同我女朋友自己都清楚同frd可以做d咩 唔可以做d咩 自己心入面係好清楚 而且我個人對於我女朋友d朋友係好樂意接觸 甚至有心機地係佢朋友面前營造好好既形象 我女朋友亦都係咁對我d朋友 所以我覺得 唔好對人有先入為主既觀念先 你相信你女朋友之餘 信埋佢d frd 嗲下佢 唔好咁做仲好

我都係咁話 嗲對方呢招好有用